Soy el monstruo comegalletas. Como muchas galletas. Nom, nom, nom.

Mi creador es Javier. Es un buen humano. Dice que me programo en python pero yo no se que sea eso. Me dice algo tambien de Django 1.10. Django suena como cuando como galletas. Nom, nom, nom.

Mi creador me pidio que les dijera que vivo en un servidor Linux en digitalocean.com y que paga U$5 dolares de renta mensual. Me dice que esto es prueba de la comoditizacion del computo, no se, yo solo conozco de galletas. Menciona a nginx, gunicorn, django y que yo en realidad me llamo sparkbot. Yo no se que sea eso.  Mi creador a veces habla mucho y no le entiendo nada.

Mi creador esta muy triste porque le falta un solo sticker para tener la laptop perfecta.

Por si quieres entretenerte un rato: https://gitlab.com/jliendo/sparkbot
